[ARMY] 防彈少年團BTS討論區(21) 只有防彈先可以超越防彈

召集所有ARMY入黎BTS討論區

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2017/09/27 SHOW CHAMPION ‘DNA’ 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

2017/11/19 2017 American Music Award 首支韓團擔任表演嘉賓

2017/12/1 第19屆 Mnet Asian Music Awards Best Asian Style、最佳音樂錄影帶獎 (春日)、最佳年度藝人

2017/12/02 第9屆 Melon Music Awards TOP 10 歌手獎、最佳錄影帶獎、全球藝人獎、年度歌曲獎 (春日)

2018/01/11 第32屆 Golden Disks Awards 數位音源部門 — 本賞、唱片部門 — 本賞、大賞

2018/01/25 第27屆首爾歌謠大賞 本賞、大賞

2018/02/06-09 美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 — 首個獲得美國唱片業協會認證的韓國團體

2018/05/20 2018 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人並表演新歌

2018/05/28 美國Billboard200 第一名、Billboard Hot100 第十名

2018/06/08 14天售出166萬4041張專輯，奪得「月專輯排行榜」冠軍 — 創下Gaon統計史上「單月最高銷售紀錄」

2018/07/15 《Love Yourself 轉 'Tear'》以175萬117張的銷量摘下「2018上半年專輯榜」冠軍

2018/08/09 世界巡唱加場，成為首個能在美國花旗球場(4萬席)舉行演唱會的韓國歌手

2018/08/10 《Love Yourself 轉 'Tear'》日本銷售超過10萬張 — 日本唱片協會-黃金認證

2018/08/12 2018 Teen Choice Awards— Choice International Artist (連續第2年)

2018/08/15 第三度獲得美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 + Billboard Social 50 連續57週位居冠軍

2018/08/24 〈IDOL〉超過4500萬次觀看次數 — 成為Youtube上全球影片中首日最多觀看次數的MV

2018/09/02（美國時間），特別專輯《Love Yourself 結 'Answer'》繼正規三輯後第二度登上Billboard 200榜首，創下了韓國歌手連續兩次拿下該榜第一位的紀錄。《Love Yourself 結 'Answer'》發行首週於美國本土賣出了18萬5000張，刷新了正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》所創下13萬5000張的紀錄

2018/09/20，防彈少年團去年9月發行的迷你五輯《Love Yourself 承 'Her'》主打歌〈DNA〉音樂錄影帶突破5億觀看次數，成為韓國團體史上最初以及最快破五億的歌曲

2018/10/08，南韓總統府青瓦台宣布將頒發「文化勳章」於防彈少年團，以表揚防彈少年團對拓展韓流、促進流行文化發展有功。]防彈少年團是首個獲頒文化勳章的韓國團體，更是年紀最輕的受勳者。

2018/10/10，防彈少年團於2018年全美音樂獎頒獎典禮，獲頒最受歡迎社群網站藝人獎，成為了首個於全美音樂獎獲獎的韓國團體。10月18日，Big Hit娛樂宣布與防彈少年團續約7年。

2018/11/05，防彈少年團於2018年MTV歐洲音樂大獎頒獎典禮，獲頒「最佳團體」及「最大粉絲團」兩個獎項

2018/11/20，防彈少年團的首部電影紀錄片《Burn The Stage: The Movie》首週觀影人數已經超過140萬人次，打破了紀錄片觀影人數的冠軍成績

2018/12/05，Billboard在網站上公布了2018年的年度總結榜單，防彈少年團登上年度〈Top Artist〉中的第8位，更登上〈Top Artist-Duo/Group〉榜單第2，並橫掃〈Independent Artist〉、〈Social 50 Artist〉及〈World Album〉等榜單的冠軍

2018/12/07，美國《TIME》的「2018年世界最大影響力人物」投票中，防彈少年團獲得了9%投票率奪得第一位。[193]2018年發行的正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》入圍了第61屆《葛萊美獎》的最佳唱片設計包裝獎。

2018/12/08，據《Gaon音樂榜》11月銷量數據中顯示，防彈少年團的專輯累積銷量已達1002萬3081張，是2000年後出道歌手中，專輯銷量最快突破1000萬張的歌手，自2013年出道後僅花費5年6個月即達成紀錄。且防彈少年團在今年1月至11月已賣出500萬3455張專輯，單是《Love Yourself 結 'Answer'》便賣出216萬9519張，是Gaon創榜以來錄得最高銷量的專輯及今年賣出最多專輯的歌手。

2018/12/12，2018年Mnet亞洲音樂大獎日本場中，防彈少年團獲得5個獎項並包括大獎「全球年度藝人」。更於12月14日的香港場中，再獲得5個獎項並包括2個大獎「年度專輯」和「年度藝人」，共計10個獎項

2019/01/05&06，於2019年金唱片獎中，防彈少年團一共獲得6個獎項成為大贏家。並以特別四輯《Love Yourself 結 'Answer'》奪得唱片大賞，連續2年獲得唱片大賞

2019/02/05，所屬社表示防彈少年團將以頒獎嘉賓的身分出席第61屆《葛萊美獎》，而防彈少年團去年5月發行的正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》的設計封面也在日前入圍了本屆《葛萊美獎》的「最佳唱片包裝」部門。同時也是韓國歌手首次出席《葛萊美獎》。

2019/02/10（美國時間），防彈少年團以頒獎嘉賓的身分出席第61屆《葛萊美獎》，擔任「最佳R&B專輯」的頒獎嘉賓

2019/02/26，在第33屆《日本金唱片大獎》中，防彈少年團獲得了「最佳亞洲藝人」、「年度專輯」、「Best 3 專輯」和「Best MV」四個部門共五個獎項

2019/03/19，根據防彈少年團專輯發行商IRIVER數據統計，防彈少年團的最新專輯《MAP OF THE SOUL : PERSONA》在13至17日僅五天預售量就已達到268萬5030張，突破自身紀錄

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（Bangtan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思。官方應援物為炸彈造型的手燈「A.R.M.Y BOMB」。

成員介紹

RM

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

Love Yourself系列
微電影: 《Euphoria：Theme of Love Yourself 起 'Wonder'》

《Love Yourself 轉 'Tear'》

第三張正規專輯 發行日期：2018年5月18日

'Singularity' MV

Fake Love MV

1. Intro：Singularity
2. FAKE LOVE
3. 無法傳達的真心 (전하지 못한 진심)(Feat. Steve Aoki)
4. 134340
5. 樂園 (낙원)
6. Love Maze
7. Magic Shop
8. Airplane pt.2
9. Anpanman
10. So What
11. Outro：Tear

《Love Yourself 結 'Answer'》

第三張正規專輯改版

'Epiphany' MV

'IDOL' MV

A
1. Euphoria
2. Trivia 起 : Just Dance
3. Serendipity (Full Length Edition)
4. DNA
5. 酒窩
6. Trivia 承 : Love
7. Her
8. Singularity
9. FAKE LOVE
10. The Truth Untold (전하지 못한 진심)
11. Trivia 轉 : Seesaw
12. Tear
13. Epiphany
14. I’m Fine
15. IDOL
16. Answer : Love Myself

B
17. Magic Shop
18. Best Of Me
19. Airplane pt. 2
20. Go Go
21. Anpanman
22. MIC Drop
23. DNA (Pedal 2 LA Mix)
24. FAKE LOVE (Rocking Vibe Mix)
25. MIC Drop (Steve Aoki Remix)(Full Length Edition)

Map of the Soul: Persona 發行日期：2019年4月12日
MAP OF THE SOUL : PERSONA 'Persona' Comeback Trailer

"Boy with Luv" MV

1. "Intro: Persona"
2. "Boy with Luv" (작은 것들을 위한 시) (featuring Halsey)
3. "Mikrokosmos" (소우주)
4. "Make It Right"
5. "Home"
6. "Jamais Vu" (Jin, J-Hope and Jungkook)
7. "Dionysus"

韓語迷你專輯

「學校三部曲」系列
《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

「花樣年華」系列
《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

「Love Yourself」系列
《LOVE YOURSELF 承 'Her'》

第五張迷你專輯 發行日期：2017年9月18日

Intro：Serendipity MV Trailer

'DNA' MV

1. Intro：Serendipity
2. DNA
3. Best of Me
4. 보조개（Dimple）
5. Pied Piper
6. SKIT：Billboard Music Awards Speech
7. MIC Drop
8. 고민보다 Go（Worry Go）
9. Outro：Her

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1
1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2
1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

《Come Back Home》

數位單曲 發行日期：2017年7月4日

1. Come Back Home（컴백홈）
翻唱徐太志歌曲

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

《MIC Drop / DNA / Crystal Snow》

第八張日文單曲 發行日期： 2017年12月5日

MIC Drop -Japanese Ver.-

通常盤
1. Mic Drop -Japanese ver.-
2. DNA -Japanese ver.-
3. Crystal Snow

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

《Hope World》

Mixtape 發行日期：2018年3月2日

j-hope 'Daydream (백일몽)' MV

j-hope 'Airplane' MV

1. Hope World
2. P.O.P (Piece of Peace), Pt. 1
3. 백일몽 Daydream
4. Base Line
5. 항상 HANGSANG (feat. Supreme Boi)
6. Airplane
7. Blue Side (Outro)

《Hope World》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D
MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

李素羅數位單曲《申請曲》 申請曲 (Feat. SUGA of BTS)

Epik High Epik High專輯《sleepless in __________》
SUGA參與製作人、作曲、編曲部分

Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

Gaeko(개코) ‘Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))’ MV

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

《MIC Drop (feat. Desiigner) [Steve Aoki Remix]》

數位單曲 發行日期：2017年11月24日

BTS (방탄소년단) 'MIC Drop (Steve Aoki Remix)' Official MV

1. MIC Drop (Steve Aoki remix) (feat. Desiigner)

Fall Out Boy《Champion (Remix) [feat. RM of BTS] 》

數位單曲 發行日期：2017年12月15日

Fall Out Boy (feat. RM) ‘Champion (Remix)’

1. Champion (Remix) [feat. RM of BTS]

《IDOL ft. Nicki Minaj》

數位單曲 發行日期：2018年8月24日

《IDOL ft. Nicki Minaj》 FMV

1. IDOL (feat. Nicki Minaj)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

更多音樂作品
例如 COVER, 自作曲 ......

同場加映 (2018 FESTA · DD CEREMONY)

BTS RM, SUGA, J-HOPE － Ddaeng (땡)

BTS JIN － 秋天的郵局前面 (가을 우체국 앞에서)(COVER)

BTS (방탄소년단) － 春日 (봄날 Brit Rock Remix)

Lighting好恐怖⋯⋯

Like數好正常

可以加埋呢日既記錄落去

做咩搞成咁

好一陣加返

原來爆咗

頭先想再留言先知爆左

79m出街慶祝下先

我瞓覺慶祝
醒返我要見到100m

屌，碌碌下微博我妹話見到有個留言好好笑，睇睇下先知原來佢睇果個係我既留言大家有關注大家但宜家先知果個係對方

準備

兩姐妹都係army

80m了

👏👏👏

好好笑
希望無人識穿我呢個ac

好快

佢導佢入坑

導我*

82m

突然快成咁

有無咁快 係咪啱啱食咗果啲

早啲嘔唔得嘅

83m

收到風有毒唯幫人刷瓜果邊好危

84m
CLS

呢加先嘔

#BTS "Boy with Luv" MV feat. Halsey - 19:00 KST:

#1 Genie (=)
#1 Naver (=)
#1 Soribada (=)
#1 Bugs (=)
#1 Mnet (=)
#1 FLO (=)
#1 MelOn (=)

上面成員solo作品下次可以加返rm mono

真正嘅24小時

dw真心on99

碎咗個melon 佢搞搞震

All tracks from ‘Map Of The Soul: PERSONA’ has entered top 200 Apple Music US. @BTS_twt

發生咩事

佢哋幾時上音樂節目？

唔洗理班毒唯

18號開始

咁都少？

CLS

無野下話

嬲都唔係幫bp刷啦下話
班人個腦係咪坐住咗

Hanteo Second Day Update
[19:20KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 270,610 (total: 1,750,540)

停未

星期六都咁

上gmarket買專 想順豐站拎 係咪填返順豐站地址？

咁都叫少part

85m

話佢剩係負責和音喎

Min yoongi 硬傷
不過真係唔care 呢啲

咪係都係同一個團啫使唔使咁計較呢啲

咪係一齊拎成就唔好，咁想人地單飛咪簽售同佢講囉，睇下人地會唔會理佢

毒唯思想同正常人唔同

好心班毒唯就咪撚搞到我jungkook比人黑啦

依家melon咩情況

專心跳舞啦

thx

88m快到

過咗5點先開始嘔出嚟 擺明有心玩野啦

防彈團點解唔同左樣 整過容

刷到一億又抖下先

又block多隻

好期待SNL

追返

最鐘意就係大哥把聲

世一帥

佢一藍色頭髮就超正靚到痴線

截止至190413韓國時間21:49
《Boy With Luv》
油管播放量用時27小時49分鐘突破九千萬，達到 90， 010,431次，點讚量 682萬

我都好鐘意！佢唱歌把聲好有感情

Jamais Vu 一開頭好正

就破億喇

等到破億就去訓
唔知11點得未

我鐘意Dionysus

屌你老母吞左成千萬

食撚咗一千萬？

Wtf???

YT個views嘔又嘔得慢過人
依家仲食咗成千萬views

可能收人錢唔清得

妖好撚仆街

枉ARMY今次仲讚佢冇發癲
點知

CGV

把聲又清又溫柔

王女士俾既廣告費唔夠人嘛屌佢老母食撚咗一千萬？上次又係食咗幾百萬

全世界睇撚住都要做小動作？小pussy真係小pussy

我到依家都未見過個廣告

唉仆街YouTube
次次都係咁撚樣

頭先半個鐘睇緊mv個page views係90,xxx,xxx，啱啱refresh同一個page變得81,xxx,xxx

比佢扣撚左10M

仆佢個街成千萬咗成個晏晝好心痛

大家唔好灰心繼續刷
嘔views嘔快咗

正常refresh同一個page係會多咗，依家比佢扣咗10M

屌 大家繼續刷啦 仲諗住韓時間12點前破到億

真係好撚黑暗

擺明有人要阻止呢件事發生

受防彈回歸的影響 音源網站melon手機版繼12日之後 13日再次出現了崩潰

melon表示 今天下午2點50分左右開始出現了手機應用程序連接錯誤 下午4點5分左右完成了復原工作

前一天防彈的新專公開的時間是下午6點 但從下午6點開始1個多小時都無法登陸 給使用者帶來了不便

melon在當天下午的公告中說明稱"在全世界範圍內備受矚目的藝人音源發表帶來的流量增加量比預想的要大 12日出現了1小時45分鐘的障礙 另外13日也崩了

melon還道歉稱"由於兩天內發生的故障 造成無法使用帶來了不便 對此深表歉意 並提出了將持有melon包月的顧客使用期限延長2天的補償方案

一個月之後都唔關我事

心痛成班真係出哂精神去刷mv嘅Army......
一下子就清成千萬，仆你個街YouTube

早唔del遲唔del
準備入直路就出事

屌你沖完涼出黎一睇個views以為我睇錯

嬲 幾個鐘前先話今次油管唔倒扣咁多死

救命

啱啱話佢嘔View快，就即扣10M，而家仲同我kick住係81M

有心挽野

每次一重新開個mv見到得82m我就想死

kick撚左係81M咁耐先肯上返82M，真係多撚謝哂佢

消消氣

係呀呢啲都係BOT黎
你都係我都係，唔存在架

屌你老母臭西YouTube

以為搞小動作冇人知

我都未 會唔會唔放

Oh hi wings
Hi tears

啱啱睇微博睇到好嬲班毒唯原地爆炸啦仆街

明明金南俊就好好 今次仲要分part畀halsey嘛用腦喇班毒唯

熊熊幾可愛啊

無金南俊, 佢地oppa同十八線男團無分別

冇RM，歌都冇得佢地唱

Stream緊，歐美果邊嬲到上埋worldwide trend打！給我往死裡打！

84m

佢地毒到上腦會睇到篇野咩，分分鐘話熊熊威脅佢

陣間到90M佢咪撚又黎過，殺人都似

上年idol定dna係咪試過四破七千萬？好似次次都食好多

好眼瞓，外國米琴日刷好似刷得唔快，留多陣算

睇返都覺得可愛

係呀，惡夢黎
刷返又DEL，刷返又DEL

我好想放棄ＹＯＵＴＵＢＥ，集中其他算

撐住呀破埋億先

係
見住打榜組個7000萬紀錄改完又改
刷到炆

真係好撚嬲，而家先去返84M，一扣之後大家都沉哂

慢咗好多，係咪又freeze咗好眼瞓

嘔得好慢！！！
大家係咪頹左

唔想執著係youtube
Spotify 緊要啲，難得啲成績咁好

睇見都慘，仲要四次，明明可以破億

終於85m

85m
點唔頹呀，幾次喇
真係成個傻仔咁俾youtube 撚

兩個幾鐘先刷返一半返黎屌佢老母

原本破億在望，一嘢扣左10M應該好多人嬲到即刻走去訓

真 我而家炆到唔想再見到個mv
本身今晚就可以破到億

我而家淨係電話刷就算，電腦聽其他無咁嬲

今次外米真係好嬲

無睇半日竟然爆咗post
之前個post成年都無人講嘢

有冇翻譯版睇好想知佢寫咩

本身呢次ＣＢ所有野都好完美，當然仲有MELON仆街啦
但其他野真係PERFECT，破到嘅都破哂
埋門一腳俾YOUTUBE搞禾哂
我到而家都仲嬲緊

防彈...我非常珍惜並尊敬著的六個男人們...整天都呆在一塊聊天就不必多言了吼...
偶愛泥萌...
以厚也...
見見康康...
一直債一起叭...（這四句話感覺是覺得要起雞皮疙瘩了反正就是咬緊牙關在說話的方式kkk）
還有碳啊...V哥叫我把你也寫進來...碳啊 哥的心因為你變得亂七八糟了啊...
@Betsy_kookie

如果你識讀會覺得好可愛

.@BTS_twt and @halsey's "Boy With Luv" debuts at #4 on the daily global Spotify chart with over 4.5 million streams (April 12).

It breaks the record for biggest day for a song by a Korean act.

Spotify 做唔到手腳
堂堂正正呀

屌好撚sweet
啲毒唯真係食得屎
佢地自己鬧夠佢 睇完真係得啖笑

變左集中火力追擊YouTube

南俊呀

好多外米直接@youtube屌鳩佢哋

差唔多89m 本身都就破100m

我今日睇LY in seoul
佢一出嚟成班哥哥話天使降臨 錫到佢燶
所以一直覺得毒唯係智障

抵屌
屌死佢

南俊

終於９０Ｍ

WE DONT DELETE VIEWS

要將呢張嘢係twt到@youtube比返佢哋睇

佢地嗰邊幾點 好想要張自拍支撐下我地

下午2點幾
不過應該彩排緊SNL

最近掛住刷MV都冇點留意歌詞 原來真係成首fan song嚟
南俊段rap

툭 까놓고 말할게
我就開誠布公的說
나도 모르게 힘이 들어가기도 했어
我也不知不覺感到疲憊不已
높아버린 sky, 커져버린 hall
越來越高的sky, 越來越大的hall
때론 도망치게 해달라며 기도했어
有時會祈禱著能讓我逃跑
But 너의 상처는 나의 상처
But 你的傷痛就是我的傷痛
깨달았을 때 나 다짐했던걸
醒悟的時候 我便下定決心
니가 준 이카루스의 날개로
用你給我的伊卡洛斯翅膀
태양이 아닌 너에게로
不是飛向太陽 而是飛向你
Let me fly

@린린쓰

其實首首都有愛

未買過防彈專輯嘅新飯想問下 每個版本嘅內容(相)係咪都唔同

希望聽朝起身見到會係100M

我都希望係，刷咗成日，要瞓嘞

真係100m喇

終於

本身琴晚就破億架啦屌youtube老母

啲photobook , photocard嘅內容同相全部唔一樣

大家得閒記得刷埋fake love同dna就快破五億同七億喇

官方認證世界紀錄

叫佢去死啦
教撚埋佢計數呀，78m呀
唔好又話more then 幾多數扮無事發生

實數無講一陣好似上次咁仆街

個隊就有哂實數
我地就係more then幾多
有關係真係唔同啲

仲有少少時間就到SNL

瞓醒見到，開心

還返10M先好講啦

係咪做緊啦？見到直播link個節目好似唔係既？

做緊啦

做緊snl 但未到佢地出場

出 now

完

隻舞簡單又齊 終於唔洗好似idol咁跳完喘哂氣

好似話有MIC DROP，等多陣

同埋ＢＢＭＡ喇喂又表演喇喂

12：50仲有場跳mic drop

BBMA

啲衫發生咩事 除咗jk jimin全部都
不過舞台好正

比起前幾次上電視節目啲已經好好，我對佢地啲stylist冇任何期望㗎啦，已放棄

擺明講緊女團啦

但新歌造型幾好睇

一出黎就lag機

睇唔到啊屌

今次已經好正常啦, Idol個期先恐怕

Fake love破5億

呢套神級

個陣睇Live我大笑咗

希望破埋DNA！宜家係698，643，125

懷疑自己配

佢平時都係差唔多style

佢冇著核突褲好耐啦

最近機場仲係寛腳褲

LIVE出咗，不過要用VPN睇

唔係呢類花花褲我已經好心滿意足

拖鞋

ＭＩＣ ＤＲＯＰ

Emma笑到

呢類打扮我睇唔透

【Boy With Luv日榜】13/4
#1 Melon(+1)
#1 Soribada
#1 Mnet
#1 Bugs
#1 Genie
#3 Naver(+12)

naver

又係咁

Naver

又係佢

真定假？

OH JK

對眼腫咗

唔夠瞓

佢係度講英文好可愛

卸哂妝

表情包

都係Gucci嚟

佢個書包仔

白滑心口仔

終於等到珍珍

清純JK

唔知點解呢張好好笑

btw SNL金南俊果件衫係咪Persona果件？

好比心機地蠕動

仲差兩個

平衡力都好好

仲諗緊點解未有閔生，原來係我錯手刪咗

唔爭氣地跟住一齊郁

佢太早更

Hobiiiiiiiii

佢地有part我見到糖錫！

Oh yeah oh yeah

sope

好撚正

Thank you thank you thank you thank you

啲片好邪惡

得佢先carry到

Oh dear

佢啲表情

jimin真係好正 平時cute到爆
一上舞台又好charm

仲差一個

簽售來了

想瘋狂拍佢心口

Hanteo Third Day Update
[18:20 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 42,387 (total: 1,794,801)

星期日都有4萬幾隻

雞米and果

Oh me

隻舞跳得好輕鬆咁
有隻開心享受舞台既感覺

終於唔係一熄燈就全體累低係個台到

田生：對眼細到成粒豆咁

好似戴咗大眼con

佢對豆係咪有咩誤解

佢知唔知咩叫豆

佢食開咩豆同佢隻眼咁大

毒唯每個都有架啦 唔好講毒唯
今日田柾國直播都有團飯鬧佢開直播搞到人分心 mv少左幾十萬views 話要嘔 係咪有病？
毒唯日日都互鬧叫人去死架啦唔洗咁care喎～～～

痴撚線 個啲人唔好叫自己做army

痴線咁都鬧，上完節目直播好正常姐

佢有佢哋鬧
彈就繼續賺

佢地唔會自稱army,只會講自己係咩飯

啱啊

CLS咁得閒不如去追擊YouTube好過

Keep going 唔好停

Youtube 又del views

我屌鳩佢老母

支持bighit死都唔好交保護費

又扣

點都咪撚交

資本主義嘅利弊

老閪都唔好交

祝佢長命百歲，百病纏身

見證下人地點樣一嘢灌幾10M view

喺spotify落埋廣告都少成倍

係Google

叫yg再俾多啲啦

幾時破產

佢而家捱緊等GD出返黎救佢架

DNA freeze咗，Boy With Luv喺咁扣人地就喺咁加，不如Youtube直接將啲片下架算啦

睇到都激心

慢慢捱啦大型雪櫃

人齊！

係美國仲有咩節目要上？

應該無？之後唔係返韓國打歌咩

DNA又食咗

話說大家bias邊個

18/5先要上打歌節目
美國應該仲有D電台訪問？

收咗錢係咁

應該要返韓國啦
17都開記者會

危險的男人

究竟係到挽乜嘢YouTube

V仔

係bo
咁應該要坐飛機lu
咁樣韓美兩邊走倒時差都幾慘

chimchim

等睇頹樣機場照

電台好似今日做晒

柾泰

其其貓

worldwide handsome Jin

我名

Twitter有人話big hit unfollow咗youtube? 定本身就無follow開？

好似話本身無follow開噃

睇一睇個following list 唔似有follow開

唔係講笑 我前一秒先留完言話佢對眼點解可以咁大...然後佢就...算唔算翻咗牌

hi 我係佢隻狗

睇啲美國電台訪問片，泰好似好悶咁

有冇開實時呀你

金南俊

Hobi

我係JK老公公

melon又破表

本年度第一首All Kill and Perfect Kill 歌出爐啦仲要8次破表

Boy With Luv是防彈少年團的第二首AKPK歌曲，也是今年首個AKPK的藝人！
邊個再話彈仔音源唔得

仲要三日內經歷過俾人吞咗1400萬以上既Views，都仲破到億防彈防彈防防彈

[black]旻旻[/black]

大哥

尋晚連續幾個鐘都係699M

琴日食得多Youtube飽死未

Track B係會有Ed Sheeran

make it right咪佢作

無知咗 對不起

聽日Day OFF刷多幾個MV，食死佢

一起身就見到又破表，又pak
真開心

Another one

聽唔明加上應該真係好攰

第三次

西瓜

第四次

Hanteo Fourth Day Update
[10:40 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 34,426 (total: 1,843,124)

Here we go again

之前suga好似作緊首歌比佢

等緊，等幾耐都等
仲有mixtape
AgustD我仲等緊你

繼續唔好停

專心spotify

youtube on9

泰泰

大家繼續刷瓜唔好停 隨時日榜跌返第2 好危

其實係樣所謂顏飯

希望佢今年出啦
話晒前3隻彈專佢參與度都比較少
應該專心做緊自己野

下 好chill喎

成隻專淨係覺得boy with love同D字頭果首好聽

希望

反而呢隻碟拉到我fd入坑 佢平時聽開歐美

因為boy with love真係好高質

彈自己7個都無人係特別鐘意呢首
我自己就鐘意法文同搖滾果首
主打就聽100次都順耳唔會厭

不過估唔到主打得一個人揀

酒神做主打咪好囉

Jin

make it right留返俾ed sheeran自己唱

酒神果邊未必鐘意
好似MIC DROP咁

你指歐美？

我都係，同埋Home我覺得副歌位有啲似Love Maze

韓國一定唔鍾意

死硬都似如果做主打，係韓國
韓國人接受程度真係好低

你咁講我都覺小似 兩首我都好鍾意

HOME我都覺得同上張專太似

今次揀oh my my my其實幾明智，歐美韓國都中意

韓國

夠夏日夠易上口

開頭少少似，果陣我仲要上一首係Love maze下一首Home

兩首我都鐘意

傳唱度一定夠，啲人就算無聽晒都一定識唱噢買買買

會唔會差太多

有啊有啊

當係翻牌啦你

有唔同bias係咪可以拆專後喺呢度換小卡之前見instagram有啲人淨係一張小卡都放成百幾蚊真係戇鳩鳩 係真心鍾意彈仔嘅就唔好搵佢地嚟賺錢啦

宜家防彈同其他差實在太遠

百幾蚊

仲要係唔同成員唔同價 呢樣先仆街

不嬲都係咁

慣咗 所以我唔會換

對咭呢啲無咩咁在意，反正最興奮個下就係一開睇中邊個，之後就夾返埋放入櫃

唔好咁諗香港呢邊係咁
佢美國多飯個個爭住要啦

係，啲歐西米都好like南俊，同埋我覺得佢英文又進步咗。

我地嘅總統金南俊

屌好正 快啲到啦

睇melon 實時，小宇宙險勝臉紅到呢個moment 咁捱得

Hanteo Fourth Day Update
[17:20 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 70,020 (total: 1,878,718)

放慢速度，係咪留力

最緊要第三周 第二周冇對手

第一次聽好驚喜 但耐左就唔夠其他歌咁正 Jamais Vu

本來幾好, 但蜜FM之後只記得Jhope句歌劇式既Remedy～～～

啲人係咪痴撚線咁樣講人屋企人

返到韓國了

對腳

佢嘅body
但呢身打扮係做咩

佢眼神死

最近推POST好快

塊面漲漲地

食左拉麵訓

我次次都唔明

Hanteo Fourth Day Update
[18:40 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 106,840 (total: 1,915,538)

已經超咗tear

Naver正仆街

幾時踢佢出榜

到而家隻歌都仲未上返榜，做乜撚野

聽講出咗榜就唔會再返到嚟⋯

嚇撚死 啱先無端端變咗114M views
F5返冇事

嚇死 我以為佢又清 宜家先130升幅又慢咗

Naver 58

點解！！！！！！！！！！！！！

我隻專仲係韓國游緊過嚟

講黑稱嗰個都退出左又道左歉啦仲想點 唔好太拙拙逼人喎同埋大把個人吧都做錯過野都未關啦
只係一個站 有時間鬧田柾國吧不如去刷melon刷youtube
唔好咁focus飯圈

btw jhope postcard 換 jungkook

👑[HANTEO @ 190415]
@BTS_twt #MAP_OF_THE_SOUL_PERSONA 24:00 KST: 114,281 copies. Total accumulated: 1,922,979 copies. [4th day of sales]

2百萬聽日見

除咗代購之外，大家仲會去邊度買碟

啲舊專喺skymusic買

今次GM+糖吧

Amazon

同美國個邊落ORDER?

我係英國嗰到

.@BTS_twt and @halsey's "Boy With Luv" debuts at #35 on the Pop Songs airplay chart.

It's BTS' highest debut to date.

我想問下彈係英國個反應如何
睇twitter 都見好多uk army 話防彈都幾多人識

只係想講返個公平性姐，咁都咄咄逼人咩更何況我成日都喺到刷緊，係人地同我講先有睇下

熱烈！！！
身邊啲local friend大多數鐘意Jin同RM 話Jin嘴唇靚同RM英文好 10月先同佢哋去完個concert 6月再去

GM
但多過一套記得分單
承her有過慘痛經歷

我預售第一日就落單 而家已經準備全球配送中
呢兩日會到手

英國連稅好貴一隻專

我要禮拜五先有

但多唔多人聽KPOP其實，定都係聽防彈多？

南碩
識貨

有冇人有買nuna v本photo book

我有朋友喺美國同英國讀書，都話啲人一講BTS就好興奮，起碼啲人真係會聽佢地啲歌先

According to YouTube, @bts_twt & @halsey's Boy With Luv broke the record with 74.6 million views in its first 24 hours

食咗4m

我訂咗

啲相好高質

唔撚係下話

世界彈

為了彈仔

我都係第一日落單 而家仲係preparing for shipment

Most viewed music videos within 24 hours (YouTube)
#1 Boy With Luv 74.6M
#2 Kill This Love 56.7M
#3 thank u, next 55.4M
#4 IDOL 45.9M
#5 Look What You Made Me Do 43.2M
#6 Killshot 38.1M
#7 DDU-DU DDU-DU 36.2M
#8 Gentleman 36M
#9 Fake Love 35.9M
#10 Yes or Yes 31.4M

都係彈仔多如果唔係佢哋就聽哽耳粗口rap

屌 加加埋埋成19M

係度講返句，bts paved the way

集中Spotify
谷鬼氣

呢個真 我哋顛到開大哂speaker播佢哋嘅嘢

彈仔世界第一

今次Spotify 成續真係好到癲
希望keep得到

我都係，唔知佢地係

信和唔係唔計銷量咩

SKY MUSIC就話自己計，有埋數據俾你睇
不過我自己就未試過係個度買，唔知係咪真

skymusic計hanteo但應該唔計gaon

計得H榜唔會唔計G榜架

唔計銷量嘅意思即係佢地本身係韓國訂貨嗰陣已經計咗入銷量 我地再買都唔會再增加個銷量咁解

其實呢啲主要係驚簽售專嚟
發售頭一個星期唔清楚啦 因為好似未到招募期
但信和後期嘅好大機會簽售專嚟(二手專)
所以唔推薦係信和買

g榜啲數唔同計

會計埋退返嗰啲專 同埋冇賣到出去嘅貨

計埋運費成四百幾

G榜正常一定包哂H榜嘅銷量架 仲有日輸都計埋
因為G榜係指出貨 但出貨條數係跟你人氣計 所以最後賣唔哂就會退貨
你所講嘅退貨 從來冇出現係防彈身上
退貨係指12個月加埋條數 多過年榜條數

照殺

我個人都係過手癮先會去信和抽卡
因為真係快
主要都係gm買碟

扣左total1800萬 youtube
就唔好比錢

預咗，我仲訂埋Sensation，見到幾靚忍唔到手，本身想買埋Moni Junni果本

微博叫得黑稱多數都係毒唯，同埋呢個字本身就唔應該喺米圈到出現加上我見到團飯俾人鬧先講姐，個待遇真係差太遠，做錯野係毒唯，但鬧就鬧團飯唔講得咁我唔再講米圈啲野

點解厚面皮到咁，啲人連圖都cap埋都仲可以報細數，佢地啲數唔係審批完先放架咩

呢兩個係咩站

總之你冇比錢就扣views OK?

俾錢我咪幫你加下VIEWS囉
就算你係BOT我都可以當睇唔到
你睇下t-series

前者係珍站Sensation1204，後者係南俊站

我而家已經唔再幫襯
都係得閒J下UP咗嘅相算，慳埋慳埋夠我睇CON同去京都

王女士果筆頂住先

果陣我入坑無耐睇中金碩珍所以忍唔到手買咗，宜家耐咗見到花開同南俊果本都無買

16年入個陣都冇咁癲，17先瘋狂買
18年就慢慢冇咗鋪癮，到而家已經無感覺
雖然有幾個糖站出得好靚，但忍到

Moni Junni嗰本設計得好靚 承惠四百幾蚊

Nuna v果本真係好高質
依家仲諗緊買唔買好

糖站真係好靚，SOTB果本忍到手無買，但忍唔到手買娃宜家手持住5隻娃想出清

睇你覺得值唔值，我果陣都係想有本珍寫真先買，如果唔係400幾真係唔會買

包保唔會後悔

仲有貨？唔係截咗stock sale咩

唔係掛

Major !!!SOTB!!!fistbump!!!MTT!!
近排上緊嘅suga coffee影嘅糖都唔錯

邊5隻!

BTS paved the way

有V仔已經好開心 但我見到南俊啲相捕捉得好靚

我間代購3月30截咗單951230MOV好似都唔錯，可以留意下

呢幾個都有留意開，糖點影都唔錯

提高珍、乖乖泰、靚仔珍、Little babies Tae，馬錫同I know RM買咗靚仔珍之後先收到提高，想退都退唔到

睇定啲先好買，南俊宜家好似都有幾個站出，無記錯5月先截

大字報

🐱我點影都靚

佢皮膚咁白滑係咪因爲成日食聖女蕃茄仔

我依家差旻旻未有娃...想要奶牙旻/喵旻但搵唔到
同埋未出嘅幼兒果都好吸引

閔玧其：天生

Our day & Night 果個V同Jimin都好正又一堆高質相

好正好得意

好撚羨慕佢咁白

傲嬌其

CVG咩角度都完美

CGV*

呢幾年見證佢急速萌化，我係飲得杯落架
不過，都要俾返AGUST D我

萌化又好AGUST D都好 我兩個都要

啱啱係度睇佢地喊 見到呢幕覺得好可愛 (無視眼線)

我都覺得越嚟越軟 我2個都受
雖然入坑點係佢夠swag

呢個係95站定點，第一次聽

佢愈黎愈放開個人，做飯見到都真係開心

我俾FIRE個MV燒到，之後就永不翻生

小老虎

上英國Amazon睇見FM DVD blueray都成80歐元
英美消費力真係好勁

要送晒去韓國本地先

個時佢嫲嫲走咗 聽佢講嘢 都聽到心痛

我開頭好驚佢 覺得佢好恐怖
然後越搜越發現好有魅力 開始心動就冇回頭

所以我依家見到泰泰都會好有保護欲

95 係winterverry同heartthrob

噢買買買

個時聽直播，好記得啲歡呼聲一下子變喊聲

果然係危險的男人

佢真係好愛佢嫲嫲

佢已經釋懷咗
個人開心咗快樂咗

喊到收唔到聲佢真係好善良

今次bv3我見到佢喊我都喊死咗

真係好危險 依家見親新歌MV佢嘅part都仲好心動

睇完佢哋行程都覺得辛苦

仲未計要錄師弟團節目幾乎日日都有野做咁濟

睇電台訪問，美米會送花籃同感謝信比電台DJ
感謝佢哋邀請彈上電台做嘉賓

好似好風光咁 但有好多嘢都係心裏面 堅強的V仔

所以請繼續萌落去

佢個PART我嗌出黎，放電呀救命
好想快啲睇佢地7個嘅MV REACTION，我要睇另外個6個有咩反應

都知道佢地想係2020年前做哂所有野

我好驚今次冇 好似FAKE LOVE咁

今次回歸比人感覺真係好倉促
唔係話個質素 係所有拍攝 行程
都夾硬擠出嚟咁 好心痛

一當兵就無了
應該未必會紅得返

Nooooooooo
我要睇min yoongi 個得戚樣

oh jin! oh jk! oh suga! oh taehyung ah! oh jimin! j-hooooooooooooope

點解冇印象佢地叫oh rm

有聲

Jimin ssiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

好正

可能因為嚟緊美國果邊好多猛人出歌

糖🐱🐱

Hanteo Fifth Day Update [10:20KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 68,638 (total: 1,991,617)

92line嘅大哥出年就要當兵

唔知佢當兵前
隻驚出到未

之前睇新聞話有議員想免佢地當兵
仲諗住抱有希望
點知韓國人原來都幾反對
覺得當兵係男人既責任
我估佢地幾個都唔會想免

佢地自己本身都無諗過免
個位議員多得佢唔少

陰啲陰啲更新，出game啦大佬

兵役係禁忌嚟，你都唔會想佢地變過街老鼠
同埋個件濕鳩議員夾埋其他公司狼狽為奸。
講起就火滾，想自己公司既idol唔洗當咁耐兵就推防彈去死 。

一有人比人爆逃避當兵一定會比社會圍攻

出年就一個接住一個咁服兵役啦

成日想防彈死，放心，一定係你地死先

明明係其他公司一齊搞出嚟，但係都要拉其他人落水

防彈心諗:黑人問號

yg

你唔講都唔記得

拖咗兩年
已經唔期待
睇怕今年都岀唔到

我仲以為係真心覺得bts為韓國貢獻良多而想免佢地

其他藝人收皮啦，邊似bts貢獻咁大
上到grammy先談免兵役啦

傻啦 免兵役先真係做鳩佢地
同埋偶像係韓國嘅地位不值一提
班男嘅一定屌死

韓國嗰邊覺得當兵係國民義務黎 兵役問題好敏感
以前啲人做公益兵都已經俾人鬧死
免兵役真係想搞死佢地
乖乖地當兵出返黎又係一條好漢啦

Hanteo Fifth Day Update [12:20KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 73,576 (total: 1,996,555)

不過防彈算係以我所知算係比較健康果堆
平時有練開舞應該唔會好難捱

準備破2啦

竟然仲上到日本節目 感撚動

對佢地有信心 佢地體力唔差應該無乜大問題
比較擔心都係pjm條頸
入到去作息定時反而休息得仲好
見好多星都係當兵期間肥咗

仲有myg同jjk都比較擔心
會唔會肥真係唔肯定
不過防彈除咗hobi都好易腫

唔駛擔心，見親個個入去當兵，個個精神好幾多

唔知jjk會唔會想挑戰高難度 我又唔太擔心佢
myg雖然對比起其他人差啲 但都好過一般人好多架
佢地練舞強度真係唔講得笑

點會上唔到
日本而家應該好心傷防彈係韓國人，無得日日播新聞打飛機

30up嘅個個都當過兵，更加睇唔過啲逃兵嘅人

推遲入伍都已經比人屌死

班日army都好感動 其實預咗佢地唔會再上到任何節目

jjk驚佢好似演唱會咁暈低
不過我都信佢地冇事
最緊要唔好係入面比人排

對佢地嚟過可能輕鬆過啲殺人行程

早睡早起，作息定時，唔知幾多年冇試過

個陣屌個班好多都係右翼黎，
不過令我最失望係朝日電視台啫

張賢勝當兵果陣健康咗，如果好似佢咁其實幾好，起碼兩年入面少啲病痛，但如果好似光熙咁暴瘦就唔想

果時鬧到好大件事 我都係第一次見新聞好似上十幾萬讚

啱 同埋入到去可以過返啲普通人生活 對佢地黎講壓力反而無咁大

宜家先睇到呢個位

唔明啲人點解話佢地唔齊
今次明明好齊

哇，隻舞咁易咁普通架，好失望囉

平時訓得嗰幾個鐘，又要成日做空中飛人

個陣係我第一次驚防彈會頂唔住
因為涉及到日韓問題，好彩，都捱過咗

所以我已經覺得連政治問題都搞得掂，無野再難到佢地

我都好驚佢地頂唔住 唔同飯圈內戰用成績打返人
政治問題真係好麻煩 提都冇得提
同埋好同意已經冇野再難到佢地
因為最嚴重嘅難關已經過咗

我都想知點解，睇埋張圖就更加唔明

方便俾人cover

個陣係所有army都好無奈，特別係日army
野又做唔到，俾人禁住打
特別係屈佢地係納粹個陣真係CLS

直至到大黑走出黎道歉先無事

Jimin 個日嘅機場照我記到而家...

果排我心情都down到一個點
由果刻開始到今時今日 每次佢地去親日本我都好驚
我twt嘅日army都仲係度 好多謝佢地
不過納粹呢個真係誇張咗
好彩班人有腦依家冇事

我由果日開始
好似扔更多錢比佢地

個舞台細到咁都無踢/踩人已經好勁

我見佢地而家係日本都好受歡迎呀
hk concert都勁多日army
利申 新飯

不嬲日本都係好難上全國電視
上親都係網路電視/地區早間新聞/地區電台
唔緊要既, 證明仲有進步空間

【體育京鄉】[美Funko&韓E-Mart推出防彈少年團公仔!18日上市!]16日,據報導由美國Funko與韓國E-Mart攜手打造的防彈少年團公仔將於18日上午上市.準備的數量是"防彈少年團"成員每人4000個,共2萬8000個(7名成員).另外據悉所屬社Big Hit通過"Big Hit Shop"進行了一次預售,準備的貨量全部售罄.超級期待世界彈的小公仔啦~

原來做得咁少
係咪因為太醜無人買
反而黎緊套UNO應該好多人買

我仲諗住遲啲先買所以冇訂

佢地本身係日本就好紅 只係變到難吸路人飯

而家已經夠做，食到日本市場塊餅
J家都收皮

睇黎又無我份

Youtube同Naver又搞乜野

正常人邊有可能比得起

好後悔無早d飯佢地

Hanteo Fifth Day Update
[15:20 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 77,015 (total: 1,999,994)

笑咗

한터차트 실시간 77,069장
누적 2,000,048장

200만장 돌파👏🏻👏🏻

搞掂

咁快200

今次新專好好聽 home真係好高質

當pitchfork點名讚home但係另外一個樂評點名鬧home既時候

你就知所謂critics其實係幾咁主觀

[🇰🇷HANTEO]
#BTS 1st Week Sales Records
#1 PERSONA — 2,000,049+
#2 LY TEAR — 1,003,518
#3 LY_Answer — 868,052
#4 LY Her — 759,200
#5 YNWA — 373,705
#6 WINGS — 347,428
#7 Young Forever — 164,868
#8 HYYH2 — 86,523
#9 HYYH1 — 55,507
#10 Dark & Wild — 16,732

所以呢啲睇下就算

MAP OF THE SOUL 'Persona' by @BTS_twt has become the first album in Hanteo chart history to surpass 2 million+ sales, within 5 days of release.

It holds the record for the best selling album of all-time on Hanteo.

#PERSONA2Million

淨係呢度大家既口味都唔同啦
彈仔好既就係D歌夠多元化
你鐘意既、唔鐘意既都會有

到底TEAR同PERSONA中間發生左咩事
同期銷售升左成百萬

Home
有人中意慢歌有人中意快歌 各花入各眼姐
理得啲樂評點講 你覺得好聽咪得

好癲

呢兩日聽聽下home先發現好高質
依家無限loop緊

tear冇簽售？唔記得了

tear有answer冇
聽講今次海外多咗渠道計落h榜
今次gh比例唔會有以前咁高

防彈少年團（BTS）以4月12日韓國時間下午6點於全球同步發行迷你六輯《MAP OF THE SOUL：PERSONA》，登上英國官方排行榜（Official Charts）專輯榜冠軍。該作也將在美國告示牌（Billboard）的「Billboard 200」最新榜單中拿下冠軍。

本次是防彈少年團首度於英國官方排行榜（Official Charts）專輯榜摘冠，這也是首度有韓國歌手登上該榜的第一名。此前，防彈少年團曾以《FAKE LOVE》於英國官方排行榜拿下第42名，去年8月又以《LOVE YOURSELF 結 ‘Answer’》的主打歌《IDOL》在該榜獲得第21名。本次新作於該榜奪冠，再度刷新他們自身創下的紀錄，也再度更新韓國團體於該榜所創下的最佳紀錄。

另外，今日（美國當地時間15日）告示牌（Billboard）透過官網及官方推特宣布，防彈少年團（BTS）的迷你六輯《MAP OF THE SOUL：PERSONA》將第三度登上美國告示牌「Billboard 200」的冠軍。

於此之前，防彈少年團於去年5月以正規三輯《LOVE YOURSELF 轉 ‘Tear’》成為唯一於「Billboard 200」奪冠的韓國歌手，接著又以改版專輯《LOVE YOURSELF 結 ‘Answer’》二度於該榜摘冠。本月發行的《MAP OF THE SOUL：PERSONA》將會是他們登上「Billboard 200」的第三作。

台灣同日本都計

我Loop緊Dionysus同Jamais Vu

Bwl Dionysus home

Bwl home
刷緊西瓜都係要成隻碟loop

日日返工就長期開Spotify

笑咗

只有防彈先可以超越防彈

六點半出街果陣睇過BWL觀看次數係141M，宜家睇返143M

佢地今日冇更twt

Who is the shyest member?
Jin!

不過大哥最近Vlive直播好怕羞仔

好鐘意睇佢耳仔紅晒個樣

正常啦 都無行程
聽日預錄就會有架啦

聽日10點記者會

好彩返11點
搭車睇直播

聽日開始抽fm票
機會有幾大

Boy With Luv is currently #33 (+2) on the Daily US Radio Chart, with 1554 (+232) spins.

Great work! 💜

今次最好成績仲有機會再上

又要係公司睇直播

唔好提

返工睇直播變日常

打算all in釜山

其實係點抽

好似150萬會員裹面抽5萬

同日本差唔多做法
登入interpark揀2場報名 一星期後公布你中唔中選
中選就可以俾錢買飛

上年有比會員費入五期會員先

呢150萬係未分韓飯同海外飯
海外飯已經輸在起跑線

oh thankss 之前未抽過呢啲野
佢係咪聽日先開放我見interpark未有

釜山應該韓國人自己都all in
本身佢海外飯名額已經少

海外飯不嬲係地底泥嫁啦

Billboard 個電視廣告
係咪幫我地招黑

我見到都嚇親好彩後面仲有其他藝人

韓國人唔係多數都釜山1首爾1咩
海外名額無論首爾定釜山都少架啦
對我黎講已經無分別 都唔會中

但咁樣好似佢地係主角咁
明明後面批人應該仲出名
係咪外國既月亮特別圓既道理

大家都想聽釜山話同聽ma city/八道江山

講起上黎上次抽日場又全落
無借口去日本旅遊

我都全落
唉，而家仲諗緊買唔買牛

買牛既話等抽埋韓FM先啦
依加貴

係，我等
雖然都係微乎其微

曾經都中過一次日場，不過都係佢地未爆紅個陣
但無去到，因為冇預到自己真係中咗

睇得一場得一場喇

成世人都無抽獎運
以後韓國場都收得皮
好彩都叫做完成目標睇過韓場同fm

我仲好記得係中咗北海道
唉，而家中演唱會真係難到.......

韓場真係一定要去睇一次
成個氣氛完全唔同
我個陣坐頂都勁HIGH

無錯！坐山頂都high到飛起
我好記得春日首舞台 我係山頂都叫到癲咗

我就舊年第一次睇韓場
睇２５號個日，到SOLO時間個個叫到痴線
特別係MIN YOONGI SOLO跳舞個一下，成個場尖叫到呢
我仲感動到眼濕濕，痴線佢SOLO竟然跳舞

韓場是咪好難買飛？

我個陣都係買黃牛

今次黃牛都冇得買

除咗黃牛呢？

唉，抽唔到韓場嘅話就諗買唔買日場牛

大家有冇睇佢地回顧red bullet
我重睇返又笑到癲咗

有無人呢個禮拜會去睇打歌

我wings嗰陣未算好難買
到lys基本上得返山頂可以搶
如果你要靚少少嘅飛 都係要收飛架啦
不過而家連收都無得收了

Wings兩日都睇myg ksj solo睇到喊
現場睇特別震撼尤其係myg solo
又要講多次 wings舞台效果真係世界級

出咗座位圖 釜山好癲

四面台

已淆 屍殺列車咩

抽到就係你嫁喇

韓場最正係得encore會唱2!3!
海外場真係唔多人唱到
台場港場唱到春日已經好好
btw, 個個都係忍到呢個時候先衝去廁所

大型到

睇完韓場再睇香港場就會覺得個安可時間好垃圾

係完全無feel

記者會開頭條片好感人

今次香港場 我差啲以為佢地會唔出黎

肥嘟嘟好可愛

我21號去 只係嗌咗陣人名

21號可以話係4日入面最差
叫咗幾次名就完 dead咗成六七分鐘

今次好似特別快完咁

佢地係咪要ready mnet

唔係噃，有新相係坐係度枱前面
個part應該無直播

大哥病咗

係 無人組織 個陣問港首話淨係舉手幅23 24 號有人組織好好多
btw 21號睇個陣見後舞台盞燈降咗落黎 然後啲工作人員踎係度整 同埋淨係見Army time個字係個mon閃左下就播段vcr 定其他場都係咁

咁大溫差又休息唔夠

Columbia對彈真係不薄

Q. Possibilities of new @BTS_twt mixtapes?

YG: I am working on it but not sure when I will release it. I am always working on it continuously. The other members are all working as well.

NJ: (The mixtapes) are not things we release on a plan. Even when I released one recently,

Army time係個signal提我地舉手幅姐 得幾秒係正常既

買大細喇喂

唔知2場釜山好
定1場首爾1場釜山好

揀哂星期六

All in釜山
反正輪唔到我

田柾國：我對眼成粒豆咁細 我練習生時期唔太努力 我唔靚仔

終於有生日bomb

睇到閔糖幫熊熊答問題果到就諗起鴻門宴

好想嫁比佢

好可靠

係，仲要難既都係閔糖開聲答，哥哥保護弟弟

有Spotify 嘅army，快啲去stream 歌
Beyoncé 突然出咗隻live album
真係會出事架

do姐真係大毒唯嚟 笑死

有無成個interview 中字翻譯呀？
返工完全跟唔到

咩事

佢ig

唯啫 都未去到毒唯級

？？點解咁講

可以睇埋果果嘅反應 正到

講笑姐

sor 見到毒唯敏感咗

我等王女士

係咪不屑既表情？都澄清咗仲要死咬唔放

係 仲有jimin個樣都唔開心

防彈可恥 抄襲耶穌

錄影加油

個張合照

好羨慕

好靚
好想要
南俊真係好鐘意呢張相

我都好鍾意

終於有150M

好想要呀
最相似嘅相框係ikea有得買 聽日就去get同款 扮係南俊送

南係好似放係枱頭

點解

我都想去快圖美印張原圖出嚟再放係床頭

1800+今日400

咪係 啲蝗以為自己係邊個

屌班人咁搞法會唔會令jin提早入伍

唔會國防部唔會咁on9

如果咁易就脫到飯 班人明顯都唔係真心鍾意㗎啦

尖叫

不得了

好方法

躝啦屌

真係超憎呢d p晒圖係度ff

硬係覺得好尷

V啲表情

佢無搵到啲好笑嘅俾佢地睇
有兩個女仔睇到南俊part激動到係個畫面度消失咗

V心諗：做乜尻？

又唔可以唔笑

好夾硬

最後係一幅終於完啦嘅表情

係終於捱完

有病睇醫生喇

鬼叫佢哋冇黑料 要夾硬搵件 仲要講黎講去得呢件

Youtube食差唔多200萬

做咩姐佢之前篇報道話個法國攝影師話用佢idea 但又要唔告bighit 淨係要承認用佢個concept
係抄嘅你快啲去告啦 係咁用道德攻擊

防彈入咗TIME 100

篇文仲要係Halsey

今日5點鎖定M countdown

期待

今日個頭好好睇

唯有等法務部做野

BTS所屬公司暫時沒有考慮要上市
上市後企業公開,要看股東臉色
擔心創作活動受到影響
現在資金充裕,暫時沒有必要

幾好專注音樂創作啦

有型

型到爆

做得好

Hanteo Seventh Day Update
[16:20 KST] @BTS_twt

MAP OF THE SOUL 'Persona' 58,704 (total: 2,115,454)

Chartdata
@BTS_twt has now sold over 1 million pure albums in the United States (all releases).

Sosad

dionysus世界級

正撚到

逆襲曲衝緊上嚟

碩珍同Jhope

mnet條仆街幾時放條片出嚟

成日覺得右邊兩個好little twin stars

酒神睇到我O晒嘴

有啦

我跟interpark買好靚仔喎

咁我下次跟返interpark先

好中二

夠哂mk

仲有Jamais Vu，Jin同Jhope

Dionysus下面既comment好多人讚Jin, 睇到好感動

珍珍真係好有驚喜，把聲聽落厚咗，加埋尾果個悲鳴

酒神舞台好正，個人認為最好睇

正過Mic Drop

無得比今次三首我鐘意酒神既舞台多啲，震撼感大好多加上錫仔C位同RockJin

質素高到爆 套衫又好睇 好撚正

唔同style

就爆啦 記住開返係韓國

笑死 真係好似

1000